[抗爭idea] 雖然危險 但呢個時候可否connect埋武漢？

入面啲人求救係無用 但比佢地知同香港connect 至少可以出到公海 出到外國
比佢地知咩叫西方國家既人權

支持

仲黎？前排兩次夠話connect，結果人地當你臭四

HDMI 同 USB係永遠都唔會connect 到

佢地而家不惜冒險 咩方法都要試架喇
睇其他post 啲人連習仔都罵 撓過政府收集物資

富貴險中取 抗爭都一樣
一個唔小心武漢人connected左 多左1100萬人幫手

所以我覺得 如果有人識果度啲人 叫佢射晒啲資料黎香港 講有幾慘

捐款捐物資換支持

咪撚癲
生蕃唔會連到 最好死多幾件

天真
支那人實會過橋抽板

屌LLM咩